當今兩大球王，識英雄重英雄

中國人會踢足球架?

C朗都有微博還要打中文

MKT Team搞掂架啦

原來佢中文咁好

等睇飛機文

C朗為左無女特登學中文, 好野

冇女又然